換口罩( 中童換大人)

有冇人有興趣？有23個，有意請留Tg

邊個區(地鐵站)?

港島南區

仲有無？

仲有？

得23個， 樓上嗰位師兄夜少少影佢嗰隻俾我睇下啱唔啱， 如果唔啱用到時先再算